有冇考慮過年初四大遊行？

是咁的，風水佬話今年初四係良辰吉日，最啱開工。咁初四黎個大遊行，作為庚子年（支那傳統亡國之年）抗爭工作嘅開端又好唔好呢？
行佢老母 同佢開年
唔好阻住我同藍屍逗利是

借問聲你初四搞係想有咩效果